可唔可以唔好再用「警嫂」呢個term?

邊撚個當佢地係阿嫂姐，兄弟既老婆先係叫阿嫂！
文雅d出得街既可以叫「警妻」
或者直接叫「狗乸」
嚴重要求正名，咪撚再叫警嫂！

9la

真,好能un耳

警餿，有冇好啲

警嫂警嫂警嫂

jm

狗乸

一夜夫妻襟兄弟

乜都好，叫佢地做臭雞都得，總之唔好叫做警嫂

慰安婦

狗乸
Btw黑警仔女點叫好

警妓

老襟都係兄弟呀

咁女警點算 俾人搶左個名

出文叫警餿
出街叫警雞

差佬開ot
警嫂玩3p
夠押韻

警雞
警隊公廁
不畏懼、不徇私、不佔用警隊公廁

直接狗西咪得囉

叫狗嫂
狗乸係女狗

9 la

叫開肉便器

警棍袋？

狗乸啦

講咗幾多次啫

警棍套呀！

3p 3p 3p

警雞

犬妻

推

一直都覺得「警嫂」好蝗語

試着說：黑警慰安婦

[革命成功]香港人已經階段式勝利中 和理非同文宣組可以退場休息下 依家只要等美國出手就贏

咁又唔只得一種兄弟關係嘛...
又有親兄弟, 又有結拜兄弟, 又有連登兄弟, 又有_兄弟

方便快捷

雜妓

9L

犬二代
犬三代

兒女應該點叫

叫到咁撚尊敬做乜

人人都係文宣！

各位戰友，一齊加入Twitter戰線

一人一個推特！

溫馨提示 如非突發報料切勿亂@人
除咗 @hkpoliceforce 可以@爆

狗狗ot,狗乸3p

俾狗屌個個

警犬開OT
狗乸玩3P

都好押韻喎

軍妓

咪係 狗乸 就 狗乸 啦
警嫂

香港人真係好鍾意矮化自己
對住吸血鬼冚嘉誠 叫 誠「哥」

女警既稱呼嚟架

狗西

襟兄弟都係兄弟

Agree

咁不如叫狗閪

人民公廁

禍不及家人

Anger

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先, 幫手正評推上熱門

警廁

狗乸係bitch喎
會唔會混亂先

一開始就叫狗乸㗎啦

狗乸唔錯

Push!!!

狗西ok?

狗狗下體治療師

支持2和b

同埋唔好亂用手足 係又叫 唔係又叫

警察老婆簡稱「察婆」

唔係正名左 軍妓 咩？

打食不離襟兄弟
一塊狗閪兩份砌

小賤種

叫開狗乸

狗乸應該女黑警
啲閪人要做狗嘅老婆應該要叫佢人獸交

9lah

狗乸係女警定警餿

狗乸先政治正確

熱情的臭閪

叫 狗閪

臭閪

咁d 仔女咪狗雜種？

咁你屌咗黑警老婆咪與黑警成為襟兄弟囉，屌完就做咗人兄弟啦，叫聲阿嫂囉！

是撚但啦，呢個唔係重點

肉便器

狗嫂

停止再用警嫂呢個字啦！！！！！

講咗好耐 冇人理過

你岩

狗廁所？

咁佢地都可以大條道理叫你做蟑螂啦

狗乸岩聽啲

狗乸 狗仔 狗女

<警妻>?太抬舉了
係犬妻
or 軍妓

女狗

警犬 警雞
搞到佢地雞犬不寧

支持正名狗乸

狗乸啱佢地

不嬲叫軍雞

女狗同狗乸有咩分別

咁樣稱呼我sp？不了

狗閪

宜家踢緊冰島對鍠馬

只係踢到中場休息,重有下半場

球証全部都係對面d人

成隊有700人受傷

互無入球

輸左呢場波,就會俾金仔捉去打靶

隨時比死更難受

冰島=兼職義士
鍠馬=職業殺手

金仔=共產主義

軍雞

小犬

狗嫂？

FB見到
大家幫手share出去
等大家警惕/小心

母狗

公廁？

屌，唔好好似元朗班白衣咁得唔得，理性少少

同意

狗嫂？犬嫂？
犬妓？
犬奴？

警犬OT
狗乸3P
雜種狗仔食緊屎

agger

軍妓呀

今日林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命

狗乸！

狗乸最貼切

軍妓 警雞

妻不好用喔

因為阿嫂予人一種不可錯過的衝動,要動她一動

襟兄弟都係兄弟既一種呀嘛

乸字點打
利申:速成

咪用共產中文啦

慰犬婦

一夜夫妻百人襟

係呀
一向都唔會咁叫

唔好意思，借個位宣傳下。

Puppy

9la好好聽

岩
嫁得黑警，就係死臭雞

push

警妻

死狗乸

狗乸幾好

軍妓

無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

手足好波

想講好耐 又唔係我大佬叫乜阿嫂

個班俾狗屌

9la 幾岩聽

就黑狗乸啦

同意
警嫂有正向稱呼
應該叫狗妻

狗母

－－－－唔好意思，借post－－－－

【文宣】緊急！緊急！緊急！要在九月前爭取支持香港人權與民主法案
要班仆街共享大灣區榮耀，世世代代做中國人，唔該大家入黎幫手同推post！！！

狗公OT 狗乸3P

警妓
同賤婦講嘢唔洗文雅

On9

奶犬

警嬸囉…

狗乸啱聽啲，其餘就叫母狗

一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

Dklm 俾人laser 射眼就工傷
自己射撚盲人地就唔使負責任
幫手推!!!! 記得要加減字句

Btw 大家都可以向紀員會提議黑警減薪的

9乸

屌狗乸行動！
正式開始！

真係好嘔心

岩

你老母係死狗乸

9la 係任狗砌

狗系

puppy
pussy

popo son

唔好成日用狗啦，狗都好過佢哋

In 狗乸 we fuck

古有C9
今有9LA

狗蝨？

黑警妻，咪走雞

麻煩大家平時推post個時幫手宣傳下各類活動
不要說推
試著說
821元朗西鐵靜坐 823人鏈

屌臭閪就最岩

佢地自稱嚟

有無9la會俾冒狗搜身

食阿嫂係一種情色浪漫
女人唔會明

9那

叫警乸

狗仔

葵芳區漫步指南

大家幫幫忙散出去
走鬼都識路呀

上撚完大家咪做左兄弟囉

軍雞 都ok㗎

popo and 9LA

刁嬸(sim)

警閪

9la, push

啱

tui

犬妻可以嗎

岩喎

Push

狗乸通常係指女警，同埋警嫂普及性高啲。

好撚認同

叫佢地做"警棍袋"專門裝警棍用

林鄭林鄭林鄭

肉便

9閪

呢啲意境咪高囉

大奶雞
二奶雞
三奶雞

雜種狗

唔知老豆係邊個

雜種狗

同意。。阿嫂阿嫂呢個叫法太尊重狗乸。

2和B！撐你！

波台雷動！！！！！！！！！！！

狗廁

推 講出我想法

叫開「狗餿」

狗公OT
狗乸4P

「雞犬」不寧就啱㗎喇，最好死全家啦唔洗煩

有道理

警犬ot
狗乸3p

狗公開ot，
狗乸玩3p

黑警去OT
狗乸搵SP
個女搞3P

警犬OT
狗乸3P
雜種狗仔食緊屎

呢個都好押韻
希望小學生廣傳

or
狗公OT
狗乸3P
雜種狗仔食緊屎

呢個都好押韻
希望小學生廣傳

狗乸 狗乸 狗乸

叫「警餿」

成件事會否太反智，黑警查黑警，等如叫黑社會查黑社會犯罪，嚴重質疑黑警會否盡力搜證，721，811，元朗斬人，北角斬人，荃灣斬人，將軍澳斬人，黑警包庇黑社會作亂已經鐵證如山，已經無庸置疑！香港黑警，目無法紀，任意妄為，建議解散警隊，還權於民！

女警已經用咗狗乸

狗BB

明明係軍妓

但警嫂呢個字淫好多 好多幻想

警妓算啦

狗屎

真

黑警 ot
狗乸3p

岩呀

黑警雞

唔好啦，韓國好多人支持逆權，呢個令佢地好難過

狗乸狗乸狗乸狗乸

襟兄弟

咁既post都可以咁多正評

警餿警餿警餿

狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸

恐怖分母

警便器

狗嘅老婆梗係應該叫「狗乸」！

狗種

狗廁所?

女警犬/女狗

點都好，唔好用呢個名，好反感

狗嫂
襟兄弟麻

牝犬

太長，唔順口。

係

黑警ot
狗乸3p

你會唔會當隻狗係襟兄弟？

同意 !!!

揀得警犬做老公/男朋友就抵死啦！

叫水炮車啦 同d狗講你老婆多水到漏曬出黎

巴打 你既文學水平好撚高

警嫂聽落似背住3P

咁襟兄弟都係兄弟

想講好耐

慰警婦

狗乸

——-823人鏈 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—-— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

同得狗一齊既都係狗啦，叫狗乸岩嫁啦，女警咪都係叫警犬囉，唔洗分咁細

Pish

中文系表示用法OK

黑警=狗/警犬
黑警既另一半=狗食既野=狗餿/警餿
狗食完狗餿就梗係會痾屎
所以黑警既仔女=狗屎

其實叫狗閪會貼切好多

狗屎
因為狗食完狗餿係只會痾屎

不要說警妻
試著說狗乸

狗乸+1

我鍾意

821元朗西鐵靜坐 823人鏈

我一直都咁覺得
好似大佬嘅老婆先會尊重叫嫂
叫警雞就差唔多

9la9la

軍妓
臭雞
蕩婦
狗乸

狗乸
警嫂 以為自己邊撚個
哦原來係警渣啲老婆

女警唔該叫軍妓

好掂

Yes

［心理學］要贏輿論 首先要改用字！

721811820

狗乸係指女既狗
我認為正確既名係比狗屌既臭閪

純因為 警犬ot 警嫂3p 太順口改唔到
改做狗公同狗乸 都做唔返個意思
好少單獨叫警嫂

叫狗閪咪得囉

狗乸冚家剷！

你直頭係天才呀

支持

thx

襟兄弟老婆呢

狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸狗乸
警餿警餿警餿警餿警餿警餿警餿警餿警餿警餿警餿警餿警餿警餿警餿警餿警餿警餿警餿警餿警餿警餿警餿警餿警餿警餿警餿警餿警餿警餿警餿警餿警餿警餿警餿警餿警餿警餿警餿警餿警餿警餿警餿警餿警餿警餿警餿警餿警餿警餿警餿警餿警餿警餿警餿警餿警餿警餿警餿警餿警餿警餿警餿警餿

狗仔開ot
狗乸玩3P

狗乸啦屌

不過襟兄弟都叫兄弟呀 叫警嫂幾親切

用2&b

[公投] 到底Follow母狗果2萬係唔係手足黎？定係5毛做假象？

軍妓？

狗乸=女黑警
咁黑警老婆叫咩

契弟婦

慰狗婦

樣衰嘅女人叫豬閪
痴肥嘅女人叫肥閪
警犬嘅女人叫狗閪係定律嚟架啦！

狗閪！狗閪！狗閪！

正解

狗仔狗女？

岩呀
嫂咩啫?！好熟呀?！

唔好用個狗字，因為佢地連狗都不如

警嫂係因為大家都屌過

9la!!!

用開母犬 母狗

[公投] 到底Follow母狗果2萬係唔係手足黎？定係5毛做假象？

咩兄弟？襟兄弟？

推 un耳

好似變左尊敬佢地咁

9la
49la

叫狗婆 狗乸始終係女狗

真
中文係咪真係咁差 叫敵人個老婆做嫂

狗乸幾啱佢哋

仲有警夫呢？？母狗心理質素應該更差

狗閪
狗la係女警

侮辱左慰安婦

agger 好銀耳

【語文學】
是咪應該狗乸係狗伴侶
然後乸狗係女狗隻？

警狗OT
狗乸3P

好撚正

好既女警
係咪好乸狗

嫂佢老母呀

49la